義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

有鑑於今日，大量藍色陣型暴徒對連儂牆義士進行不文明行為（例如：襲擊、侮辱、騷擾及非禮等）。為免連儂牆、派傳單街站婦孺/瘦弱義士被暴徒騷擾，我地必須尋求健身人士或接受過武術/搏擊訓練人士，以二人為一組輪流進駐各個據點，保護其他義士。
召集以上壯士，並非希望引起更多打鬥爭執事件。只係，喺暴徒進行不文明行為嘅時候進行制止。
根據今晚觀察，勸止唔會有作用，暴徒通常會沉不住氣，進行進一步暴力行為，當佢地先手嘅時候，保安隊就可以以同等武力自衛/制服兇徒，制服完之後建議交比警方處理，但當情況危急，請按現場情況自由發揮。

義士保安隊行動守則：
1. 抵擋及勸止暴徒。
2. 其中一人拍攝。
3. 當暴徒做出暴力攻擊後進行自衛/予以制服。
4. 按現場情況自由發揮。
總而言之：不挑釁、不先手，宜自衛、宜制服

法律上，如果先手對其他人進行攻擊係犯法，但係當有人襲擊你，你抵擋並制服，係唔犯法嘅，見到有其他市民被襲擊，行使公民拘捕權亦都係合法，係好市民嘅行為，所以，如果有影片證明係對方先進行襲擊破壞，就無需要有法律上嘅憂慮。

如果有咩意見或者補充都可以提出。

有人會覺得守連儂牆係浪費人力物力，係打飛機，我唔反對。但係有部分同路人堅持守住，我亦都尊重。就好似嗰晚發夢立法會咁，一係就一齊走，一係就要保護佢地，連儂牆/街站都一樣，唔可以比女性/較瘦弱義士被無理騷擾甚至襲擊，所以我先提議設立保安隊，直至大家有共識pass on去另一個行動為止。

push

我係潺弱人士but push

Push

agger
唔好主動出手、挑釁，但係俾人搞就要還手

學下收數佬
真係周圍貼
唔會同你守

推。

加入方法？

尷尬，驚變糾察隊。唔評論住

咪死守D牆啦.. 人地黎咪散囉

時間許可 一定加入

我得130磅

可摸以參加

推下
同伴唔還手就等其他人幫佢

啱啱開左group，有興趣可以討論下

我同意，但怕現場有手足唔願走，怕佢地落單。

正確

無錯
無眼睇
不如大家睇下咩叫 Lennonova zeď
同時反思下「守連儂牆」對整個抗爭有咩意義？
唔係想否定「連儂牆」既意義
但求大家思想一下「守」 呢個行為。

推

推上熱門
淨係屌同伴同屌選票返黎一樣係冇撚用架
咁想出氣學班狗咁入隊等出場啦

你地唔好組織十幾個人去直接搵呢個人打鳩佢
而家文明社會黎 大家文明人
你地搵警察幫手同用法律途徑處理係一定work架
千祈唔好私了
更唔好搞到人屋企

Easy啦

肥屍大隻幫推

一膽二力三功夫

又真係叫Easy

訓前一推

有無TG Group? 放料邊到有事就夠

臨訓一推
希望有壯士可以幫下手

btw 會唔會日後有行動都可以有team easy保安，好似first aid咁？

#17有

啱啱開左group，有興趣可以討論下

支持
但唔會參加 因為工作時間問題
不過路過見到要幫手我一定幫

呢個要推

以武制暴

行到邊痴到邊

對定係文明社會既野蠻人咼
適當自衛唔得架？

絲打join唔join得

Lm

[組隊] 有冇巴打想去淘大尋人

係咪可以合作？

今次香港唔見紅都唔得了

想知不嬲都覺得lennon wall 唔係必要
俾人圍無戰略價值都係可棄則棄
撕一貼十至係不嬲做法
點解要專登搵人守???
呢樣都唔be water咁乜都要死守架喇wor
你仲要話各個據點都要有人守係咪太理想???

我寧願你組織人713 714 去行o個陣沿路分散壯士唔好俾人搞喇

手足們, 先手明顯係犯法, 被襲擊試行逃走甚至可以告蓄意傷害他人, 但還拖的話, 會比狗CHARGE[red]公眾嘔鬥[/red], 入狗屋, 勾擔保, 請三思, 我家人較早前試過, 在公眾場合口角, 對方先動手, 佢還拖, 去醫院驗完傷上館, 睇完片啲狗話二個都有錯, CHARGE公眾嘔鬥, 唔認就上COURT, 困左12粒鐘臭格

同意，所以籌組保安隊保護義士同時，繼續灌輸be water意識，等普羅義士接受到呢一套後，無人再堅持守連儂牆時，就係保安隊休息之時。

再補多句
尋晚睇完單野係覺得好嬲好唔甘心
但係無必要為啖氣哂太多人力做d象徵意義嘅野

用索帶札起佢

守嚟做乜，第日再起過啦，為咗張紙畀人打。搞事就影底，咪鬼同佢嘈。

建議只限連濃牆 街站呢啲社區活動
gp內自行組隊去就近區

事實係太多呢啲行為 一定要有人挺身而出保護其他手足

咁麻煩你地係安全情況下帶走佢地
而唔係死守

自認大膽，反應快嘅話就去啦
錫佢春袋

但唔係個個比人挑釁個下仲咁有理智走到
既然有人圍就要散，咁守既意思係邊度

需要你地😭😭😭

講真 自衛性質可以 但係唔好去到獅子狗咁狼死
一定要有節制
利申：我係支持有保安隊

為左死物哂人力輸流保護死物

義工隊科普一下一法律知識
你地係有權行使公民權

和理非唔洗硬食架
依家打頭呀大佬
有咩事就一世
法律唔係咁on9連保護自己 保護身邊人都唔撚得架
旁邊既人你可以禁住佢，唔比佢郁 等警察黎
警察黎到 你同佢講你有拍片，佢打人，你係證人，佢地先會做野
未必會即時拉，但送醫院會有記錄
行使公民權力 好嗎
101.在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯
(2)任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人

arrestable offence (可逮捕的罪行) means an offence for which the sentence is fixed by law or for which a person may under or by virtue of any law be sentenced to imprisonment for a term exceeding 12 months, and an attempt to commit any such offence

101A.作出逮捕時武力的使用等
(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

Cap212: 19.傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

你有拍片，佢打人，你係證人，你要報警

利申：非法律系，有無律師巴絲補充？

唔該你地，一個都不能少

唔好嘥太多人力守牆啦

任何牆都係連儂牆

Be water

要保護呀 好撚多後生仔

梗係

唔好死守，本身連儂牆就係d 成本低既野，死守只會浪費民氣，好似佔領咁

會唔會好似克驚/車cam咁 加装鏡頭紀錄？

u

以武制暴有咩問題，同欠債還錢道理一樣，比人打點解唔可以還手？唔好比法牛限制你思想

想提返小心俾人搞
香港係禁止成立半軍事組織架

任何社團的成員或附從者，如 ——
(a)被組織或訓練或裝備，以便從事侵奪、可能侵奪、有助於侵奪或看來會侵奪警方或中國人民解放軍職能的工作；或 (由2012年第2號第3條修訂)
(b)被組織和訓練，或被組織和裝備，以便藉使用或展示武力以宣揚任何政治目標，或被組織和訓練，或被組織和裝備，而組織和訓練或組織和裝備的方式，會引起他人合理地恐怕他們是為此目的而被組織和訓練，或被組織和裝備的，

你唔係一個社團
都唔係組織
無人organise你地
無人train你地
同無人equip你地

明白無

交乜撚比警方處理丫
打完就閃啦
交比警方處理拉鳩埋你

報警

制服佢

有傷人意圖 出手 已經可以㩒啦

驚佢再打 或者走人 101

要拍片

利申 唔識法律

...點解要守牆?

第221章 《刑事訴訟程序條例》 第101A條 作出逮捕時武力的使用等

(1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。
(2)普通法中關於何時為第(1)款所述任何目的而使用武力，即因該目的而屬正當地使用武力的規定，由第(1)款予以取代。

拿 221章101A 就話你聽
你防止罪案就可以用合理武力
咁大家都知 侵害人身係罪案黎架喎
你防止佢
或者係罪案發生緊/發生左之後
協助逮捕都可以架喎

拜託唔好再比人當沙包打啦，班廢老真係無品架

真心 所有人都操gym 做運動變大隻

好多孱仔係前線

你做拍片嗰個

Traininer ok?

其實一般市民見到罪案發生，都可行使101拘捕權。你地可再問清楚法律撚

講就易姐 冇糧出又要花時間又要搵好打人士做義工 負皮都係咁話

好有道理
要變通
對付土匪要靈活

支持 義士團

有人會覺得守連儂牆係浪費人力物力，係打飛機，我唔反對。但係有部分同路人堅持守住，我亦都尊重。

義士們請受小女一拜

但你地都要小心 班死老野好惡
你地有咩事記得走佬 你地被人打我地一樣心痛

仲有唔好理個班和理非非
最緊要你地自己無受傷 發生咩事都支持你地

唔好守啦...
有人撕 我哋咪再貼囉

推!

要有

周圍貼，打游擊
不易硬碰

有少少認同

但有人要守住都尊重的

但唔好因爲咁而搞到自己受傷

有事要還手 唔還手都要走佬 你走佬無人笑 被人打傷

有事個個係自己

會唔會搞到 佔中糾察隊 咁

我以為口號一直都係be water，能進能退

連儂牆原意係好
幫大家打打氣，係舒緩情緒嘅一個方向
亦令大家知道唔係獨自一人去對抗政權惡警

但如果花力去守，我就覺得有違原意，
Memo紙無咗可以重建，但義士去守保安隊去守只會令我方有損失
抗爭嘅心意一直都喺大家心中，
就算無實體化，都唔會消失㗎係咪？

義工民兵

根本唔應該守，佢地打人就冇事，你地打人就實出事
啲紙冇咗就再痴，人傷咗就on99架啦

小肥人士一推

雖然哩個保安隊唔知好唔好
但空手道黑帶個啲唔好入
黑帶一打人好似就要坐監
其他受訓練過嘅唔知
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 上水大遊行 - 14:30 上水集合
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

不如教自衛術

眾壽啦

樓主開tg方便加入

我冇野講

要有女義士 全男班好易俾人告非禮

你打人就俾哂位人地入 中間派唔支持你嘅話話語權會變細 到時就真係玩完
遊戲規則就係咁玩 咁你俾比人打保護自己唔小心hi到就冇辦法嘅

TG group

認過行過就要幫手，片一定有人拍

應該講下大家如果遇到呢d暴力行為可以點做

唔一定係為左死守某撻地方先有討論

十卜十卜
但係怕唔怕有鬼？

果然全能到仆街

利申發夢自己係武勇派

ok

我無野講

重有幫手人要有高EQ，一定要拍片
係防禦性抵抗
狗隻一定做你

支持的

上呀！

成立係好,但塊牆真係唔使守

不如對準槍頭向住政權打啦
而加人民鬥人民，無咩人講5大訴求，慢慢變到2014年咁散，係政府所樂見

開tg未

自膠

算鳩數啦你，糾察隊又想扮大佬

可以著其他顏色衫。被拉時就大叫愛國愛黨。

同意 撕左張紙又唔係個人死左
我地一日未死一日痴多100張都得

依個重要
推

Pish

連登健身巴打呢？個個都幾餅幾餅咁舉鐵，唔撚使驚大波man

帶唔帶盾？

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

但係言行真係要小心 一陣唔小心俾黑警同廢老話你黑社會，到時就好on9

還手？

做多左啦

大家了解多D香港法律知多D先ok?

早就要有

一個cam唔夠，起碼要多一個係後少少影埋第一個cam man, 因為實有人一見cam就去破壞

你地唔係一個社團 (society)
都唔係組織 (organisation)
無人organise你地
無人train你地
同無人equip你地

明白無

認真答你
就算係101警狗都會告埋你
就算你係捉住人，擋人，甚至打不還手佢地都一樣可以砌你生豬肉

話自衛還手會被人告果d
記住人地打你時企定定任打

source：立場新聞

Quote: 市民擁有的拘捕及使用武力的權力源於《刑事訴訟程序條例》（第221章），第101及101A條。根據第101條，「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。 」
如果再如片中的廢中打年輕人，身旁的人可以即刻逮捕他而無需只喊唔好打。

有個建議，如果有養大型寵物可以帶埋出黎，例如pitbull、大鸚鵡呢啲

又得啫
其實唔一定要淨係貼嗰度
貼到周街都係
同埋貼完即刻閃
睇佢點撕點打

死守有鬼用, 撕左咪痴過
留返精神做文宣仲好

Me too push

已經整好俾人撕就由佢
但如果整緊嗰陣俾人圍就一定要吹雞幫手

咁做係幾辛苦

會唔會可以train人？如果有一啲人未夠料入隊，可以一齊train，train定長期戰爭隨時有用，點睇？

人數最重要
最好有遮隊
制服時擋一擋cam

不嬲都市民自發去保護人架啦，你估小學雞玩遊戲咩

唔想再見到有人被打企定定，
所以希望大家用法律保護自己。
大家見到人想搞事的話，
((((請先拍片，以防萬一，))))
如果真係對方動手了，
打完一野，你就可以叫旁人開始拍片（如情況危急，可以先用合理而且適當的武力制服），拍低你下面所說的話。

之後就要講: 你剛剛干犯左傷人罪行，我現在幾點幾分報警求助，在警察到達前，你不能逃跑，反抗，否則我會用101拘捕令A條賦予市民的權力，用合理適當的武力將你制服並直至你不再反抗，逃跑，或警察到達現場

((((大家要記得，一定要拍低，同記住，記住，係合理同適當的武力。不是報復式武力。不要拎武器。而且不一定要受害者行使權力，旁觀者亦可。))))

(((((記住！不是自衛，這個是市民逮捕權，不能混淆，否則法律上的責任不一樣，要注意！面對警察時不要用自衛字眼，還拖更加不是！)))))

((((最重要確保全程有錄影，而且是對方先動手。唔好起哄，唔使大叫拉人，有證據，有報案人，有拍片就得，要冷靜，要學識用邏輯面對邪惡。))))

加油

credit to Augus Yip

其實真係好傷心好打擊士氣又好撚嬲

連儂牆唔使守，被人拆左咪再起過，投放咁多成本已經無左原本個意思

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

認同，推！

第日拍片的醒目啲，
如果黃絲被打了，
叫他走開，
避一避鏡頭，等其他「不知名人」去「幫佢自衛」。
「不知名」人衛完好走，
不要和匪徒一齊去差館，
因為一入爛仔竇，
佢哋一定告你毆鬥，
或者原告變被告。
「你冇嘢講」，但係藍屍就一定講，就算唔識講，死差佬幫埋佢講，你忍唔住，就又係一場白吃拳。

想自衛嘅入黎, 講啲歷史你知

警察冇用唯有自己保護自己

［文宣］有D係時候要講清楚啦

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

連儂牆係神聖的

自衛都要分工
有人負責合力制服, 但施暴者唔會繼續出手, 唔會hit and run
有人負責做目擊證人, 影相影片, 等警察黎到既時候解釋番成件事, 令警察知道係有人出手所以先要制服佢

講得岩

唔反對，既然都開左龍，都要救自己友，食到龍緊係好，食唔到都要退，無謂送頭，留力推塔先係重點。

重申五大訴求
追究黑警濫權

潺仔都可以幫手拍片/做証

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

Yes

抗爭者係武力，保衛家園用既
黑警同藍絲係暴力，打人用既

［文宣］有D係時候要講清楚啦

當然唔係搞佢啦，搞佢冇，依家要保護一班，唔識/唔肯保護自己既人

記得千祈唔好十幾個人一齊行動呀
到時亦記得唔好遮鏡頭同低調

呢啲廢老見到一大棚人會驚架 嚇到佢同屋企人就唔好

「停手！我啱啱見到你打人，你依家涉嫌犯咗
香港法例第212章 《侵害人身罪條例》
第39條《襲擊致造成身體傷害》
最高可判監3年

我已經報咗警，我依家警告你唔好走，亦唔好再企圖打人，如果唔係喺警察嚟之前在場市民可以跟據《刑事訴訟程序條例第221章101條》用適當既武力將你拘捕！」

———————————
講完以上請組人鏈包圍疑犯
若果佢停止襲擊或無逃走唔好主動接觸佢

等警察個時可以即刻開個tg group
將證據send出黎，第時要搵返證人都方便啲

被人打到一定要叫救護車驗傷
警察黎到可能會兇你話拘捕埋你，迫你和解
若果真係被拘捕記住等律師黎先落口供

注意以上由非法律人士提供
1. 請確保有在場人士清楚錄停被襲擊既情況及你向佢發出既警告。
以保障自己，避免被警察話你犯咗在公眾地方打鬥（第245章《公安條例》第25條）

2. 無受過專業訓練既市民應協同2至3名人士一同制服疑犯，以免受傷。

3. 普通襲擊罪（第40條）最高只可判處監禁1年，因此不能以101拘捕令作出拘捕。在法律上襲擊的定義很廣泛，門檻較低，就算揮拳但完全沒有觸碰到對方的身體，遇襲者僅受驚或沒受傷，都可構成普通襲擊罪。你可以向到場警員報案及要求報案簿編號。

4. 襲擊致造成身體傷害（第39條）俗稱AOA/AOABH，可處監禁3年。較輕微的身體傷害包括有紅腫、壓痛或腫脹等。而嚴重的則有腦震盪和瘀傷。

5. 若果有傷口有流血，可以被控傷人或對他人身體加以嚴重傷害 （第19條）或 意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人（第17條）。前者最高可處監禁三年後者可判終身監禁。

6. 公民拘捕權 俗稱101拘捕令，根據《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。」

對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」— 這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處『超過』12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖 (attempt)。（例如盜竊罪可判監10年，搶劫罪可判終身監禁，非禮罪可判監10年）

根據《刑事訴訟程序條例》第101(5)條，公民拘捕疑犯後，必須將疑犯（或連同相關檢取物品）盡快移交警察，由警察帶往法院提堂，或者由拘捕者「在合理的範圍內盡快」帶往最近的裁判法院提堂。

source
公民拘捕權

第212章 《侵害人身罪條例》

我覺得你哋應該定位做救火隊，集中保人唔係保牆。

有資料未？

有事先assemble

自衛同埋制服都係還手喎
唔通真係任打唔嬲呀？唔係淨係一個人嘅問題，係這種風氣會蔓延開去，到時個個都學識打不還手=民心主導，廢老又愈打愈興起咋

因時制宜ok? 你老婆比人姦虐殺判左凶手有罪我都原諒唔到啦

冇人見到你想點係你自由

自衛衰堅只係向官求請既理由

你去制服佢一樣要受告同官判

路人們制服佢係最work

PUsh

An idiot's question:
Use protective gear (helmets, shields, floats etc) ?

屯門區路人留名

得一兩條廢老單單打打就可以守下唔駛走嘅
幾十個廢老圍手足嗰陣真係麻煩你地帶走佢地

制服人可以告咩呀，只不過係用221章101所俾既權利『任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。』
同時101A中補充『任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。』

但要記著221章101只可以拘捕坐12個月以上既罪行，簡單啲講就係傷人39,19,17。一定可以用101所俾既權力。

同埋自衛唔係求情理由，係245章第25條有講到明『如打鬥出於自衞，則不屬違法。』，你一求情即係指你認罪，之後去說服他們判減輕刑罰。

利申:非法律撚

支持

支持
2個可能少D

同埋分居住地區編制支援

大家練多D體能呀!!!!!!!!

香港沒法例話『黑帶或曾接受武術訓練人士，打人就要坐監』，只係得打人就要坐。而打鬥就係自衛既人唔洗坐
利申：非法律撚

PUSH

守連儂牆守到某個鐘數，譬如半夜12點。守太長時間唔合乎資源運用，不如用啲時間整過仲好。

7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者幫拖)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

On9
有人打自己人，應該即刻閂camera ，有人影就遮住佢，跟著打到條撚樣仆街之後走啦！
仲叫人拍野，你荒撚死無證據咩家下

白痴到無撚人有

又咁講
哪怕唔係為左連儂牆
平時有鬼影大頭/打人廢佬都需要人搞掂佢嘅
不過實際運作起來可能會踩界
喺你地出動之前都係唔評論住/支持住先

btw 正皮英文名

教唆他人Hit and run係違法行為，本人予以強烈譴責

自稱係做緊secuity而冇藍證，係犯法架

自稱係做緊secuity而冇保安人員許可證係犯法架

自稱係做緊secuity而冇保安人員許可證係犯法架
重要嘢講三次

呢個問題幾年前已經有諗過，希望今次成功，大力支持

聽人講話唔收錢義工就例外，但你諗下要上差館證明你係咪真係免費擔任，黑警會點樣玩鳩你。

對唔住借黎po 一po
希望大家可以一齊合作

明白，到時唔會掛個名上身，大家都只係阻止罪案嘅良好市民。